在中國，連杯麵也會爆炸

痴撚線公司

好搞笑

我重覆睇左十幾次，好好笑

痴孖筋

連一蚊銀都會爆炸啦

好似

爆慣所以咁冷靜？

厲害了，佢的蟈

食個麵去參加跳高

有無科學撚解釋下

made in china已經係最合理解釋

中國又成為最大贏家

乾燥劑加水，我估

咩原理 真心想知

💯

屌，係真就真係痴線，即食麵要落水既仲放包乾燥劑入去

佛跳牆都會爆炸啦 杯麵有咩好出奇？

在中國，只有炸彈不會爆炸

入面有包調味料留低左 加完熱水就爆開 應該係咁

點解會成兜彈起咁好笑